8.6

SHORT
TSLA.NASD @ USD 348.170